一人一句，正面說話！

我愛大家！

屌你老母留名

正面d la

一舊膠買起你留名

正面d

好！

講嘢正面 你嘅人生就變咗唔失敗咩？

好正面囉

##fatc

你唔好去死...

用linux

正面d啦！

屌你老竇留名

今晚打邊爐

我得，你都得

唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏
團結一心有新轉機

幾好，好warm

好開心

今晚過大海叫雞